[戒J] 《蕭別離》現真身，壹週刊訪問

呢到有Ｄ誤會，１日５次係指最多試過１日５次，唔係成日都１日５次。

條片既我係戒左９個月Ｊ，個樣變返好小小，冇咁毒撚，戒落去我會變得越黎越靚仔。係９個月之前，我比女友飛，佢問我：點解你追我果陣咁靚仔，點解依家變到咁樣衰？（當時我已經破戒１年半）。果陣樣衰冇自信到女友生日，同佢Ｄ朋友去ＢＢＱ我都唔敢去。

正正就係呢一次分手，成就依家既我，我會用我既一生去推廣打Ｊ傷身，宣傳戒Ｊ，直到教科書改寫手淫危害健康！

港男手淫社會調查》有人最高峰1日5次 男網民直認變虧佬

港男手淫社會調查》手淫多傷體力 中醫爆影響五臟六腑

港男手淫社會調查》街訪大問卷 好多堅持唔會戒

蕭教主

不打丁！勤練功！

關於蕭別離
我２４歲，Ｊ齡接近１０年，可能我有睇網絡小說既習慣，我對文字唔排斥，所以我可以不斷睇戒色文章，成功戒Ｊ分別１年９個月，１年６個月。

１２歲開始打Ｊ，幾年後就已經成身症狀，皮膚差，細膽，變樣衰，社交恐懼症，鼻竇炎等等，直到２０１１年遇見戒色論壇，我先明白我既人生點解會變成咁，果陣我已經行屍走肉，生不如死，每日比症狀折磨，所以我一口氣戒左１年９個月，破戒原因係戒到１年３個月識到女朋友，就冇再睇戒色文章，打Ｊ破返戒。

５個月時間內不斷破戒，亦都同女朋友分左手，之後發現戒色吧，開始第２次既戒Ｊ之路，呢次又係戒到１年３個月識左我ＥＸ，破戒原因又係一樣，識左女朋友冇再睇戒色文，戒到１年６個月破戒。

我深信，如果唔係呢２次戒Ｊ，我同大多數高登仔一樣，都係Ａ０，
我人生最開心既時光就係呢２次拍拖，打Ｊ令我中學５年時間都係白過，冇任何一件值得自豪，留念既事，我明白戒Ｊ前後既分別，所以我會不斷宣傳戒Ｊ！

中國有戒色吧，有２７０萬人，外國有三大反色情網：【Nofap】、【Your Brain on Porn】、【Fighting The New Drug】。香港有蕭別離，有香港戒丁論壇。

睇返未打Ｊ之前既相，再同依家既相做對比，你就明白當中既分別，快感係需要付出代價。

想入戒丁whatsapp群請ＰＭ電話比我
ＦＡＣＥＢＯＯＫ專頁：@noj1314
〔蕭別離心血結晶〕 戒Ｊ前後對比圖

〔香港版〕戒Ｊ文章

in siu we trust

感謝ＳＡＭ巴打同我一齊接受訪問（佢到依家就快戒左３年Ｊ）

感謝壹週刊既訪問，令到更多人知道打Ｊ危害，香港戒丁論壇

中醫簡單解析打Ｊ危害

中醫：腎為先天之本，藏五臟六腑之精華。精液係用黎滋潤身體既五臟六腑，你射哂Ｄ精出黎，就會導致五臟功能失調，咁就會出症狀（變樣衰、皮膚差、脫髮 早洩陽痿等）。而且身心其實是一體的，當身體不對了，心理也會出現問題，最常見既係煩躁易怒同自卑，最嚴重既就係各種神經症，搞到你既人生生不如死
《黃帝內經》：「人有五臟化五氣，以生喜怒憂思恐」。情志與五臟的對應關係是：心在志為喜，肝在志為怒，脾在志為思，肺在志為憂，腎在志為恐。腎主恐，所以打Ｊ既你必定有恐懼症，所以你必定會有膽小同社交恐懼症。
仲有，腎精——脊髓——腦髓其實係連住既，成份亦都係一樣，中國五千年前老祖宗中醫所講"精生髓，髓生海"，腎精，生骨髓；又長養你的腦海，生腦海。打Ｊ導致腎精虧空，脊髓向下流補充，脊髓都虧空埋，就到腦髓向下流去補充，所以打Ｊ＝腦髓，打得Ｊ多既人記性會變差，思考力變差，轉數慢，就係咁解。

呢兩個月比以前丁得密左
而家想戒下色
第四日

真係幾靚仔

加油，得閒去論壇睇下文
戒Ｊ就係要靠睇文章去提醒自己

多謝，戒Ｊ９個月既威力
比多半年我，我會變得更好

唔點解明明好positive 既事 我會覺得膠膠地

戒J戒到上雜誌

佢地ＣＵＴ左好多我同ＳＡＭ巴打既訪問

但搵左個中醫出黎講解，更有說服力

好過我未介到先啦

第23日

蕭生真係有心有力

只要我未死，我就會宣傳戒丁，直到教科書改寫（我既夢想）

戒你老母咩
人打j 你打j
你打撚到連女又走 樣又衰
有冇諗過係你智力問題
成班女權畜牲咁
明明係自己問題就怪係件事有問題
咪撚以為出嚟推廣件事就岩至得架
我屌你老母
打j 助我健康成長

打J 打到儍咗

留個名再睇

咁都試報

依家個樣都仲係虧虧地WOR

戒丁戒到上報係咩一回事

我都覺，戒得９個月，我覺得仲係好樣衰
但比多半年我，我會變得更好

ＢＴＷ，個中醫師好靚仔

屌你老母留名

戒丁教主

XPX 戒j 個人都潮d

九個月期間有無夢遺？
有無性行為？
有無啲谷住想爆既感覺？

in 別離 we trust

Wow

阿Sam好cute 呀，pm pls💋

有，３個月１次
冇
冇，因為我狂睇戒色文章修心

一鍵留名

XPX, 蕭生以前係咪睇住周柏豪打丁

我最長戒過個半月 個人真係充實左（身體上
未戒之前成個人好虛 跑幾步都無氣
不過未發現其他改變 依家從新黎過第4日

戒左半個月唔小心破戒 又要重頭上路

戒得９個月，仲未有出樣既自信

比多半年我可能會出樣

以前高登有條友叫cloudeer
專門放啲戒淫圖、戒淫詩

真係好靚仔 無打咁耐等我幫你含哂出黎

香港戒j達人

你真係想要？

加油，兄弟

我認真講下。打J一定對身體唔好，因為精同氣血係相連，氣血唔好自然身體差。
如果你唔打j，但係晚晚1，2點先訓，食野無節制，唔做運動，一樣哂鳩氣。
香港人咁大壓力，打個J都唔得？
對樓豬的出發點我覺得係值得鼓勵同支持，但係冇必要話戒j戒成年幾兩年，你遲啲結婚你都唔會唔掂你老婆一兩年啦！
食色性也，打J無問題，最緊要識控制。
BUT都俾樓主一個正皮先

過多手淫令到身體變差，戒除呢個習慣又係咪好事呢？中醫徐澤昌話中醫都鼓勵戒手淫，「手淫這件事在中醫角度來說是不太建議的，因為腎要藏精，腎主閉藏。」

徐醫師又話手淫對腎有很大影響，「手淫不停將腎精洩出，對於我們腎藏精功能是有影響。中醫認為人體精華要藏在腎，所以不停進行太多性行為或手淫過度，精華流失後亦都會影響我們的五臟六腑。」

醫師又指手淫過度還會令身體出現徵狀，「會望下去個人會容易衰老，容易甩頭髮，皮膚差，甚至出現一個心理層面的壓力。」

做愛係正常性行為，而打Ｊ唔係
戒色唔係唔比你做愛，做愛只要節制，一個月２次係冇問題

打丁同做愛既分別

我諗我都要開始戒丁

我同蕭別離巴打同年，j齡都係咁上下
不過我未戒到j，個樣好殘好老

戒J戒到上報

睇黎蕭巴打巴既決心好大
直線自爆

蕭巴我決定跟你學野
day1

幾靚仔

帶左口睪，無事既，嚇我唔到既

每天都要打丁仲唔入黎對抗

𠵱個真
分分鐘可能係因為有樣嘢可以賴，令自己個心舒服翻所以個人先冇咁大壓力而過得好咗
而又為咗持續逃避現實，就不斷開post, 原意只係為咗自己洗自己腦

連登點pm樓主😂

去戒丁論壇／ＦＢ專頁ＰＭ我

說出重點

一日都唔止

你本身個樣型型地先溝到女
唔門戒j事囉我覺得🤔

係咩...我又唔覺得自己有社交恐懼喎
成班fd入面最多野講又玩得最癲都係我
踢波又唔覺得唔夠氣喎
其實係咪樓豬你廢炸

利伸:1星期2~3次

佢好似冇黎到連登

同異性呢？

唔係同自己Ｄ ＦＤ
係同陌生人唔識既人有會社交恐懼

未戒Ｊ之前個Ｊ真係毒到唔敢想像
超樣衰，直到戒左Ｊ１年後先識到女朋友

巴打語重心長

加油啊，我自己

身受其害，００後開始發育，唔想見到佢地步我地既後塵

屌你咩蕭巴都唔放過

突破了盲腸

燒山好野

只係你地未見過我戒Ｊ前個樣姐
見到會嚇親你地

巴打
打j 禍害大

幾時幫每日都要打丁做訪問

留名

人人體質唔同，年齡都關事，
你試下keep住打多幾年，有症狀出嚟先戒已經好遲

btw蕭生好野！

認真
我好好奇
點解你識左女朋友反而係破戒打J？
有得扑你唔扑反而打J？
正路黎講唔係未有女朋友會打J
有左女朋友反而會打少左架咩？

利申：有左女朋友之後打少左

40日留名
考dse果年最長200幾日 考完就鬆懈

其實唔使信乜鬼西醫話健康之說，你自己用身體實驗一下就明。
後生可能唔覺，一到三十打後你就會覺得好有分別。

基本上打得多係有樣睇，男人陽氣足時有一種健康氣息，眼神講野都好唔同，呢d係吸引異性的因子黎。

————————
冇錯，其實臉是五臟的鏡子，腎虧既人可以睇得出

雙眼無神，氣色差，皮膚差等等

到你三十後再講啦，而家你身體好唔覺，但好似credit card咁透支緊，夠時間就一舖要你還，有排你養身

第１個女友冇扑，因為佢唔比
第２個就扑＋打Ｊ，好快變返毒撚，打回原形

只能怪自己果陣ＯＮ９，唔識諗，直到比佢飛，我先覺悟

你意思係
如果齋扑唔打J就得？

戒j戒到上報

戒Ｊ戒到身體冇哂症狀，恢復好，之後可以節制扑野
如果身體未恢復就扑野，症狀係好難恢復

一打j 勁，頭髮開始軟同出油，個頭好扁好樣衰，同甩多左頭髮。正常陽氣足頭髮係企身有彈性

多謝別離 戒左2個月 精神好左好多 但一開始果陣頭髮甩多左 但一個月之後好左好多

唔捨得del堆珍藏

冇錯，就算唔脫髮都會影響髮質，戒J後髮質會變得柔軟貼服
中醫：腎為腦之海，其華在發

加油戒落去，你會發現更多

戒j9個你咪儲埋好多

中醫=鳩up

每日打兩次乜事都無 同女朋友有扑仲好穩定

別離巴打好野，我都有入你戒丁群組，但離開後就破戒

腎精作用係滋潤身體五臟六腑

戒丁群係冇用，最重要係去論壇睇文章

戒丁對暗瘡，黑眼圈同身高有冇關係
btw 我18歲

腎同精都分唔開哥仔

蕭巴

戒佐兩個月

我要比心機戒丁

根本就發神經 將所有失敗都歸咎於打J
同被邪教洗腦一撚樣

叫班打J派西醫情何已難堪

你地就好啦，冇女，我想戒，但每個月條女總係要兩三次。平均計我只能戒10-15日 J

巴打很英俊

蕭巴現真身 誰與爭峰

睇緊電子書 → 戒為良藥

唔少都仲係中學雞血氣方剛
遲D就知

打j 大幅減 前列腺風險 排“毒” 點解釋

8月開始戒左2個月，10月破左戒
之後10月夢遺2次，11月夢遺3-4次
呢個係咩情況

一定有關

就黎可以戒 J 抗癌

人地都無話戒色萬能，
你地係度無限上綱。
食得油膩野多都會唔舒服啦，
更何況過度打丁／開房。

食得油膩野多都會唔舒服
佢宜家就戒食野

凡事過猶不及 飲水多一樣會中水毒 咁樣係唔係應該戒飲水？ 運動過量亦都會肌肉勞損 咁又係唔係唔做運動？ 打J只要適可而止根本無問題

蕭巴打 有無食過中/ 西藥調理？

一係手淫有成癮性，
沉迷落去好難適度。
二唔係話要做和尚，
而係房事要節制。

身體未好返就戒到好返為止，
然後留返quota同愛人做。

逃避問題既係你哋
因為你哋唔肯承認已經丁上癮
而證明冇上癮好簡單，你試下唔打一年得唔得
我知跟住就會有巴打衝出黎問我唔飲水食飯一年得唔得
個邏輯就係飲水食飯係生存要素，而j係唔打都得
蕭巴面對問題而且積極解決，仲話佢逃避問題，真係笑咗

食飯飲水做運動過多係有問題，打j過多係有問題
所以食飯飲水做運動=打j=適可而止就得？
有冇考慮到生存既要素？成癮性？
請再思考一下你既邏輯

打j唔係食油膩野，係食毒品

蕭巴 13年中開post睇到你而家
不過主要係睇戒色吧

傻啦，人哋肯面對問題已經比你成功

咁就要先介定上癮定義，一星期一次係上癮定係一個月一次係上癮，定係極端到打一次就係上癮？

戒j戒到上報紙

視人而言，如果你控制到真係一年打一次，當你唔上癮都得，但事實上好多人都要一星期幾次甚至一日一次，咁就明顯fail啦

無知一問，扑嘢算唔算破左戒？

身體未好返就扑，算。
好返、節制就唔算。

其實心思思就係上癮。
問心有幾多個真係唔上癮？

戒丁第一人

明顯條女識左第二個 求其作d藉口 點知你又當真

我都想戒

好難堅持

其實除戒j 你會唔會做運動或者食d咩補充?

岩 我三四日先一j
都無乜野 早訓真係好緊要

樓主可能日日都打

打得j多試過連有ons都扯唔起
而家一星期二, 三次就好左好多

召喚每天都要打J 巴打

精即係腎精，上網查下先啦巴打

弱智仔

同女友老婆唔算

就係呢D所謂專家害撚死人

唔洗理夢遺，KEEP住戒就得

去論壇睇文先

無，唔洗食，只要戒就會好

巴打加油，戒色吧係改變人生既地方

可能有野你自己唔知姐
唔打J你可以變得更好

腎氣不足

決定跟住樓主戒j

你真係好有恆心
真係會到死果日都會宣傳戒j？
祝你早日達成夢想 教科書上教戒j

近派J得多
搞到papapa扯得唔夠硬
留名戒J

戒丁第五日

有，去戒丁論壇睇下文先

未戒J前我好撚毒，好樣衰

去論壇戒J文章置頂帖有講

打咗丁溝唔到女等於唔打丁就一定溝到？
再者果個係蕭巴既個人經歷，未必人人都套用到
請思考一下你既邏輯

所以我都賴得理果班人

失之毫釐 差以千里，你在jj上弄幾下，你的整個人生都會因之陷入黑暗和頹廢，這就是連鎖效應。

日日都要打j潛左水幾耐

打埋今晚就唔打

好難戒呀，最長應該一個幾月

噉「戒j有好處」夠唔可能套用到每一個人身上啦
有人打j上癮但一啲缺點都冇，亦有人戒完j而缺點漸消
𠵱家個問題係樓主根本唔係叫人不如試下戒j睇下適唔適合或幫唔幫到自己啦，而係直接同人講戒j就啱㗎啦有你著數
噉做同啲耶撚有咩分別
我覺得戒j係可以做個心靈寄托，令你提醒自己要改變
但𠵱個唔應該係一個藉口
將所有問題歸咎

痴線佬
介j介到叫人介 組團介 介到上新聞
好佩服你呢個痴線佬

我戒J喇

係每天要打J同蕭別離巴打既中戰
我決定跳船支持蕭巴打

一齊踏上這無盡旅途

老老豆豆 蕭別離幾靚仔

毒撚生得樣衰既邊有用

係蕭既既立場上，你唔俾問題真正因為係基於打丁之上？我哋相信打丁有問題係因為佢既成癮性，事實上如果你真係控制到呢樣野，點解仲有需要去打呢？

因為有好多人都係事後後悔想戒，覺得浪費咗啲青春，所以我哋會建議人喺出症狀之前戒，即係你講果啲打咗都冇問題既人。係咪佢地唔戒就一定出事呢？咁唔係一定，因為人人身體既資質唔同，有人天生資質好，打好耐都唔會出事。呢個係一個取捨問題，但如果你覺得打丁唔會上癮，咁唔打又係咪一件咁困難既事呢？如果覺得戒丁難，其實係咪已經上咗癮？

打J呢樣嘢，不嬲都係多與少既問題
過量當然對身體唔好

前幾日經過lihkg,見到好多jj一車車咁送入去，有好多條流眼淚 佢地知就快俾人打...真係好慘!

Jj係有靈性，幫人耤田....請大家唔好打j! 我都已經開始戒...

有無戒j團

為左你我決定介

屌
咁撚靚仔架!

好想幫巴打含，算唔算破戒？

去開邊度派傳單

有時係度諗 你想戒丁都係想靚仔d精神d 可以溝到女 溝女黎講都係想屌 咁一開始你打丁咪解決左

我都未出手

屌你溝到女仲使撚打j咩

蕭別離巴打

溝女黎講都係想屌<----
一個人就係打得丁多先會咁諗

你想喺到放seed？

打少左一星期身體好左，唔好打咁多囉，一個月2次

只係想入黎話比你地聽世界唔係非黑即白，太極陰陽需要既唔係邊面多，而係平衡。

一日一次其實係太多，叫做快感依賴，係生活壓力又冇地方釋放所做成。但完全戒除又唔得，道理好似飲水，每日八杯有益身心，但每個分八杯，你唔中毒死返黎搵我，一種感官刺激既釋放係必須，但唔可以過量，唔係人人都可以成仙

你地經歷過既野我都經歷過，只係我成功控制我既慾念同感官反應，我同女朋友都一齊八年。

而家比我既感覺就好似有人練九陰真經，但走火入魔，就同人講要遠離本九陰真經，係萬惡根源

咁你認為和尚係咪走火入魔？
戒色係唔打丁，恢復後適度行房，唔係完全脫離性生活喎

自膠睇錯咗
但點解打丁等於九陰真經

事實係身體係咪真係需要依種刺激呢
如果身體長期提你需要
咁係咪已經上左癮？
有人可以控制到打唔打 但事實係大部分人都控制唔到
打完丁之後 你真係一d不適感都無？
身體虛弱 易病 出面油 反應慢左

種種都指向打丁有害

為左幾分鐘 要受依d痛苦
點解唔試下戒有咩感覺

個身體會自然話你知邊樣好
根本唔使證明咁多

利伸 戒緊

一種壓力釋放途徑，當然有好多方法，身體如果長期需要就要諗下壓力根源同有冇其他更好既釋放方法。

精液除左蛋白質外仲有微量元素，無論打丁定扑野，射左出黎都應該要補番同適可而止，係適可而止

戒丁同打丁，只要適可而止，身體的確會反映出邊樣係好

打丁「適可而止」，可能你係悟性高可以做到，但更多既人係會越黎越密，最後一發不可收拾。

你講既適，其實係比戒更困難

咪係囉
咁多壓力釋放途徑
點解要簡打丁

留下力做運動練下大隻唔好
打完個人鈍下鈍下 又成日無左

根本係一種逃避方法
更重要係個人鈍左
處理問題既能力又差左
最後惡性循環 再打過去逃避

不過好多人都知道適可而止
但好難介定邊點係適合
我覺得打完無副作用先叫適可而止

可能我身體差
我差一個月打 返一樣有副作用

手淫的力量

控制到嘅意思應該係你個人唔會畀𠵱件事主導自己思想行為，兩者根本無衝突
你每日健康生活而每晚都會抽一段時間嚟打j, 𠵱啲就唔係控制？
況且𠵱家講緊嘅係樓主啲耶撚式傳道
淨講戒j好處同將打j妖魔化
見到人講嘅打j好處嘅研究，新聞同真實個案完全無視，淨講唔戒你實出事等
同啲耶撚完全無視聖經唔合理地方同指控，淨講唔信你咪落地獄一模一樣
同埋如果你講到噉
噉樓主咪又係戒j成癮？樓主𠵱家直頭戒唔夠指定日數連真面目都唔敢出(冇記錯樓主上面講話戒夠唔知幾耐佢係會出樣上新聞)
戒少咗就開始驚開始怕，似乎戒j成癮都一樣咁恐怖喎

巴打我想加入戒j 行列

戒J真係on9 戒J越來 JJ既長度 耐力度 強度會大大降低 所以樓主條J一定又細又廢

所以我好佩服蕭巴，明明佢先係勇於面對問題，解決問題既人，竟然仲會有人話佢逃避問題

冇人話你哋唔戒要落地獄喎，只係以我哋所見返黎後悔既人係好多，而家係話你知打丁既將來好可能會係咁，但你可以唔信，繼續你既打丁生活。唔通你話我哋唔應該戒丁，我就話你講我哋唔打丁既話就會落地獄？

你每日健康生活而每晚都會抽一段時間嚟打j, 𠵱啲就唔係控制？<---你係假設咗一個人可以隨心所欲，就算色慾起既時候都可以忍到唔打，等想打既時候先打，但係我哋睇到返黎既人都係只會打得越黎越密，直至一個點係意識到有問題，先至去求救，你既假設係忽略咗打丁既成癮性

見到人講嘅打j好處嘅研究，新聞同真實個案完全無視，淨講唔戒你實出事等<--以前每日要打丁出啲post我都駁過，奈何冇可能佢post一次我講一次，有心人自己去戒色論壇爬文，比起喺到理論會實際得多

噉樓主咪又係戒j成癮？樓主𠵱家直頭戒唔夠指定日數連真面目都唔敢出(冇記錯樓主上面講話戒夠唔知幾耐佢係會出樣上新聞)
戒少咗就開始驚開始怕，似乎戒j成癮都一樣咁恐怖喎<----所謂敢唔敢只係你既假設，事實上蕭巴自有自己既原因。唔想做等於唔敢做？請思考一下你既邏輯

戒丁可唔可以淡化黑眼圈架蕭巴

有冇telegram戒j group

首先個地獄只係比較耶撚嘅例子，唔係話你打j就落地獄

第一段紅字，又係𠵱啲我哋見到 講到尾咪係又變翻適量與否嘅問題
況且樓主講到打j就是死路一條噉咪一樣高估咗打j嘅成癮性
我遇到嘅咪又係打j但又過得好嘅人，唔係點會喺到討論，正如你都係見戒j後好咗嘅人多先會嚟討論

第二段
#50戒得９個月，仲未有出樣既自信

比多半年我可能會出樣

咁你繼續同你遇到既人一齊去打丁啦，有需要時隨時返黎，永遠都歡迎你哋

大家噉話
到你哋有需要都可以隨時去成人台其他post拎seed

如果係識左第二個，我覺得咁仲好，可惜唔係

廿幾歲好似三十幾歲咁撚樣

食過中藥，因為果陣仲未成功戒到，作用唔大

打Ｊ變樣衰冇自信，成身症狀
點溝女？

冇錯，直到教科書講打Ｊ危害
多謝你

希望可以進一步推廣反對婚前性行為

蕭別離幾時到每天都要打J隻抽

所謂戒色文章係咪即係人哋戒丁成功經歷呀?
我點解睇完無用
利伸j齡8年，零社交咁濟N，想試下戒

論壇大把案例
而且打Ｊ既危害，中醫講到哂出黎

打丁同做愛既分別

中國有戒色吧，二百７０萬人，外國有三大反色情網：【Nofap】、【Your Brain on Porn】、【Fighting The New Drug】。

論壇亦有大把案例同資料

中國有戒色吧，二百７０萬人，外國有三大反色情網：【Nofap】、【Your Brain on Porn】、【Fighting The New Drug】。

你見過我未戒Ｊ之前個樣，你就唔會咁講

留名屌你老母

多有多傷身，少有少傷身
只係你身體仲好，傷左你唔知姐

去香港戒丁論壇

幾on9嘅野都好，只要堅持做，都會有成績
巴打我打住J撐你繼續加油

大專大學，求其一間

打Ｊ個個場景唔同，女優個個都唔同，大把男結左婚一樣打Ｊ

戒埋佢，你既人生值得更好

巴打講得好好

我認為，戒J 係將聖人模式持續
相信有打過J 嘅巴打都認同有聖人模式嘅存在
戒J 只係將本身只會喺打完J 先出現嘅聖人模式持續到之後幾日，甚至更長
各位巴打都應該有經驗，聖人模式下，係完全唔想睇淫嘢打J
所以你地覺得蕭巴戒九個月係痴線，係壓抑慾望
佢會話係根本唔想打，因為仲係聖人當中

做左GYM之後打少左,因為多左樣野寄托,但我覺得最少每星期J一次,長期處於horny既狀態仲辛苦

精液除左蛋白質外仲有微量元素
咁請問同等份量既野，佢可唔可以生一個ＢＢ出黎？

西醫就係咁害死左好多人，腎精入面最重要既係＂生機＂

未戒之前我連同人對望都唔敢
依家９個月接受訪問已經覺得自己好勇敢

同埋打Ｊ危害既案例係論壇有大把，戒色吧有２７０萬人，外國亦都宣傳打Ｊ危害
如果打Ｊ冇影響，邊有咁多人戒？

丁住先

巴打好有心

手淫者的常見的症狀有：記憶力下降，健忘，強迫症，自卑自閉，體力差，稍運動便氣喘吁吁，大汗淋漓，腰酸背痛，入睡困難，睡眠質量差，泌尿系統疾病，性功能障礙，腎虛型脫髮，白髮，黑眼圈，手足寒涼，腸胃功能虛弱。

咁樣真係冇人會戒，所以係比婚前性行為

戒色文章係指任何睇完對戒Ｊ有幫助既，都叫戒色文章
戒丁論壇有大把，加油

多謝支持

因為你唔識戒，戒Ｊ係要有方法，方法就係睇文
建議你先去睇戒為良藥呢本書先

同女朋友做左愛算唔算破戒

唔算，但過量一樣會傷身，要節制

巴打幾靚仔 幾時再派傳單
btw有冇戒j前相睇下對比

咁樣真係自爆，緊係唔會放出黎

你而家同自爆有咩分別？

有，仲未有人認得出我

香港真係好難有飛翔大哥
不過佢信佛

幾年後就已經成身症狀，皮膚差，細膽，變樣衰，社交恐懼症，鼻竇炎

呢D 同好多野都有關，飲水量，社交生活，社教化過程，基因，你點可以咁肯定因為戒丁而改善?

個人覺得唔好沉迷就得 一兩星期一次都Ok la

屌 雖然真係好似邪教，好撚想反駁，但係見到啲症狀之後，真係同我依家嘅狀況一撚樣

巴打，借問聲你做邊行

有女我都唔撚洗打丁啦屌你老母

去論壇睇文，你會發現更多

如果你有女仲打唔打丁

因為我戒過兩次，兩次所布症狀都有好轉

而破戒Ｄ症狀返哂黎，我做過兩次鼻竇炎手術，同埋中醫亦指出打Ｊ對鼻炎有影響，再加上戒色吧大把案例

我覺得做gym成效大過戒丁

做gym改善個姿態，好多毒撚都有頸椎前傾，盆骨前傾，圓肩、手腳又幼，心肺功能又差，行出黎個樣都冇晒自信，點會溝到女 !!!

加上興趣局限於動漫打機、唔係好多人會明，做開運動溝女都易D !

利申 毒撚

經歷左２次既失敗，我可以肯定係唔會打Ｊ

唔係中醫，社會最低層

你唔俾係placebo effect ??
我之前氣管敏感夠多痰，做運動之後，類固醇都唔洗噴，
但就係冇戒丁，

做下運動好過

你係咪精子塞腦 新生係需要精卵結合，一種DNA既結合，主力提供養份係母體，唔係你d精液，你只係比左一半密碼，乜野同等份量生個B出黎？

你老母有左你時咪又係去照超聲波，你出世咪又係西醫接你出黎

核都好危險，唔通我地唔用？最緊要係控制，由危險核裂變控制到安全既核聚變

我認為係打Ｊ導致，當然你可以當我９ＵＰ
而中醫講打Ｊ會導致鼻炎，常見症狀之一
論壇亦有大把案例

不如我貼機票錢連食宿比你去日本同清水健格鬥三場，人地日日基本打一次飛機，你就唔打，照道理你應該完全壓制佢，鬥完格鬥再鬥溝女

屌你係咪傻撚左？
你講精液除左蛋白質外仲有微量元素

咁我想問，一粒藥丸有齊哂精液入面既蛋白質同埋微量元素，份量一樣，果粒藥丸同卵子結合可唔可以生到個ＢＢ出黎？
但係精子可以，呢Ｄ咪生機囉

我知你份工作同ＡＶ有關，我叫人戒Ｊ即係倒你米
但你呢Ｄ ＯＮ９例子可以收返埋

如果手淫緊突然醒覺，最後停手唔打冇射，咁係咪唔算破戒

算破戒

嘯巴打
另外想問下男人補身食品有冇介紹下

著xpx，幾fashion下窩

但其實啲精仲未射出黎，
咁如果算破戒，其實我打埋出黎會唔會好啲，
定還是由有淫念開始去到search淫野，睇av, 扯旗, 打飛機，去到射嗰下已經分左好多層，
咁其實邊個位先唔算破戒呢？
誠心一問

有例子就話on9叫人收埋你避緊d乜？

無錯哩d係生機，就好似人地清水健一日打一次都大隻過你一樣，哩d咪例子囉

不如我貼機票錢連食宿比你去日本同清水健格鬥三場
你呢Ｄ所謂既例子？
我有避緊Ｄ咩？

唔洗食，只要戒身體就會慢慢恢復

補充多樣野，你覺得你可以倒到我米

我一直講既係平衡，非黑即白既思想唔係智慧，係弱智。世界宇宙構成都係平衡為首，大至星球小至原子，都係圓形，係取其圓之衡

打埋出黎會好Ｄ

長時間睇ＡＶ既意淫已經算破戒，動手果下更加唔洗講

清水健有打丁 係大隻
人地日日練幾耐肌肉呀
就係日日打丁又大隻咪咁出名囉
周街搵十個黎睇下

反而日日打丁中哂左狀既毒撚真係成街都搵到又點計

你既收入來至睇ＡＶ次數，唔係倒你米係咩？

好癲

你真係精子塞腦 點解清水健一日一次，但佢配合運動同營養都可以健康過你呀？定係佢係奇蹟既存在？

人地幾有錢食補品同埋日日練幾耐肌肉呀？
用下你個腦諗野先講出黎啦

其實唔係咁計法背後有條數好撚複雜，我都要諗兩次先明個玩法

唉，大家道不同，你都係出返去啦

其實戒Ｊ既人唔會多，成功戒既人更加小之有小
應該唔會太影響到你

多謝你既結論，姐係配合適當既運動同營養就得，唔需要完全戒哂

同埋佢食既野唔係好貴，B雜，BCAA，綜合維他命，鋅，加埋二千有找夠你食兩個月

冇，理性討論下，民主社會係咁，有正有反先好玩，咪當幫手推下帖都冇乜人會睇到咁後嫁啦，我係台灣又好Q悶

你未必知道哂內情既
我唔信佢咁有錢唔會食貴既補品囉

不過事實係大把港男Ｊ到成身症狀，而戒色吧有２７０萬人，外國亦有３大反色情網

港男係日日打機又夜訓，餐餐唔係麥記就譚仔KFC時時刻刻留係室內冷氣地方，放假又係屋企唔出街，乜都死啦

一個好大既疑問就係
佢話戒j同溝女好有用 我想講既係
溝女睇你生活圈子 性格 待人接物呢d 夠唔夠主動等等
唔係話戒j就一天都光晒

《黃帝內經》：「人有五臟化五氣，以生喜怒憂思恐」。情志與五臟的對應關係是：心在志為喜，肝在志為怒，脾在志為思，肺在志為憂，腎在志為恐。腎主恐，所以打Ｊ既你必定有恐懼症，所以你必定會有膽小同社交恐懼症。

我都想戒,抽返D 時間同精力去做運動睇書等等,但始終心癮好勁,自己又抵抗唔到誘惑,成日都色心起

如果狗改不了吃屎 但隻狗有一日真係唔吃屎 你覺得算唔算破戒

喂其實想問巴打係咪日日都要睇戒色文章 咁如果一唔睇呢d文章就打返又算點呢

去論壇睇哂本戒為良藥先

係
打返咪破戒，ＫＥＥＰ住破戒症狀咪會出返哂黎

中醫簡單解析打Ｊ危害

中醫：腎為先天之本，藏五臟六腑之精華。精液係用黎滋潤身體既五臟六腑，你射哂Ｄ精出黎，就會導致五臟功能失調，咁就會出症狀（變樣衰、皮膚差、脫髮 早洩陽痿等）。而且身心其實是一體的，當身體不對了，心理也會出現問題，打Ｊ掏空五臟的精華，必然會導致各種心理的失調，最常見既係煩躁易怒同自卑，最嚴重既就係各種神經症，搞到你既人生生不如死

《黃帝內經》：「人有五臟化五氣，以生喜怒憂思恐」。情志與五臟的對應關係是：心在志為喜，肝在志為怒，脾在志為思，肺在志為憂，腎在志為恐。腎主恐，所以打Ｊ既你必定有恐懼症，所以你必定會有膽小同社交恐懼症。

仲有，腎精——脊髓——腦髓其實係連住既，成份亦都係一樣，中國五千年前老祖宗中醫所講"精生髓，髓生海"，腎精，生骨髓；又長養你的腦海，生腦海。打Ｊ導致腎精虧空，脊髓向下流補充，脊髓都虧空埋，就到腦髓向下流去補充，所以打Ｊ＝腦髓，打得Ｊ多既人記性會變差，思考力變差，轉數慢，就係咁解。

蕭生咁夜唔訓 唔驚破功咩？

訓喇，８８

點解打j會細膽同社交恐懼症？

我buy你 你係一個有毅力既人 仲將毅力放係人地條撚上 值得欣賞

咁你都已經講到明唔再吃屎，
但你所講嘅破戒，點先算係先？
吃屎＝破戒，定唔吃屎=破戒

去返正題，經你一問我又想知，
假如我日日手淫但唔射，一路維持落去N年，
咁我又算唔算保留到腎精從而達到戒丁的效果

你做個control experiment都話可以比較下
你咁樣根本搵唔到係因為冇做運動定日日打丁定其他原因 仲講到懶有說服力

首先我無講明唔再吃屎 就算我他朝有機會吃屎 都係第一次 所以我唔敢話唔再吃屎既
題外話 狗吃屎是定律 突然唔食自然破左介
正如手淫己經係破戒 就算無射到 隻手都叫淫過意念淫左 正如隻狗放左屎落口但太難食吐番出黎都當佢係食屎狗 因為隻狗一開始有食屎既意念
簡單黎講 一子錯滿盤皆落索 介j 下round請早

我只能說你要接受治療

你試幾日，條J就會開始痛
因為咁樣勁傷前列腺炎

多謝

乜撚野清水健做例子
眾所鳩知
好多av男優女優係早死

扑野同打飛機會否有分別

一個月 ，兩三次還可以？

不可以，戒左佢你可以活得更好

多謝巴打

論壇置頂帖有講，去睇睇

我有樓主未戒j既相
勁似忘了愛

巴打 因為你 我決定向我身邊既人推廣戒j

冇打咁耐會唔會用唔到

我話你聽啦柒頭皮
我打左十幾年j,一日平均三次
一樣咁撚精神,讀書一樣咁好,一樣溝到女搵到食
你呢種廢柴自己一事無成就係到賴呢樣個樣
自己係到9 up當秘笈,有人信你個下先好笑
有精神病就睇醫生啦屌你老母

我唔係好明點解要反佢

咁你咪繼續打囉
論壇大把活生生案例已經証明左打J有害

腎氣充足的人，眼睛清澈明亮，奕奕有神。

我就是實例

唔會，反而會更硬更持久

你咁做係救緊人，加油

你知唔知吸煙有害呢樣野係上世紀做左幾多clinical trials, follow左幾多年先得出呢個結論?
自己係論壇9up幾句就當真理,一班柒頭皮就好似d師奶咁人云亦云
咪撚同我講咩野精神左靚仔左,要講就用d可量度ge數據黎講
你講呢d理論ge假設係咩先
你有無做研究比較過打j多與少兩group人有咩實際分別?例如發育年齡,高度,患某種cancer ge比率,甚至係兩group人壽命ge分別
咩論壇活生生案例
真係人唔笑狗都吠

打丁=腎虛＋陽痿＋前列腺＋神經衰弱=廢物

認真你就輸了

打少d的確係好事黎，但首先要配合運動同準時訓教，最佳訓教時間係11：30，七小時就夠。戒左但晚晚兩三點訓，同冇戒冇分別

本來都支持人丁少d , 但你叫人戒丁叫到挑晒機咁

句句講到冇灣轉 , 去到盡 , 好難唔屌鳩你

你咁講香港起碼有超過幾百萬既廢物 , 而呢班廢物當中肯定有d係老師/醫生/律師/運動員/ceo

你最好因為戒丁而各方面都叻過晒佢地 , 唔係既話佢地係廢物 , 我真係唔知你可以叫咩

我
長時間冇做運動 又打J =精神差
有做運動 又打J = 精神好
冇做運動又唔打J 一樣精神差

要反既 唔係佢叫人戒J
而係盲目叫人戒J 好似宗教咁
事實上 打J有打J既好處
任何野過量都係唔好架啦

而且生活唔係由單一元素構成
誇大單一元素既好壞根本改變唔到你既生活

打j密度如何？

蕭施主既意思應該係講打j 有機會引致以上疾病 而一個人因為打j引致果堆疾病 就同一個廢物無分別

並唔係話打j既人係廢物 亦唔係話因為打j以外因素招惹果埋病既人係廢物

其實打丁會甩頭髮係咪真?
點解佢打得咁勁都冇事

其實係睇你打到有冇徵狀既姐...
唔排除有d人先天體質好 打極都冇徵狀
曾經戒過三個月 最大既體驗就係皮膚好左 少左面油
個人氣血好左 食完飯唔會有飯氣攻心依回事
做野真係有氣有力 思維清晰左 待人處事主動左
冇咁收收埋埋 p.s day20

唔講都唔知 = 係咁解
戒左丁既人諗野係唔同d

戒丁 = 弱智

我咩意思自己諗啦

正評，賣飛佛不解釋

丁依樣野我諗好多人都做過，就算去到1個月或更長時間一次都好

人類本身就係淫欲比較重的動物，話一野戒落去就真係幾難，由古時修行極高有神通的印度行者如婆羅門行者都因為淫慾而破修行可想像一二

基本上要戒到或者減少至更長時間至一次，真係由生活習慣開始，早睡早起，食野清淡，多做運動就一定，然後減少甚至斷其誘因如丁圖丁片丁文講少d淫野等，最後就係共修同多做善事，做多d正念野慢慢去消除

食野方面，最好就真係少食五辛甚至唔食，肉食就少食為主，海產就真係戒到就戒，好多時出事都係食野了起條癮中招，另外味厚的食物都未必係好野，有樣野都要注意，生蛋真係都幾易出事，另外最緊要食得瞓得，唔食得就食咩藥都無用

戒丁或者減少次數其實要幾個方法一齊用先理想，講到尾都係修心戒邪淫

至於打不射跟打射最大分別係一個無內氣外泄一個就泄比你睇

未必一定啱，參考

其實你咁樣講會好好多

丁少d , 注意飲野 , 處理心態 , 成個人係會健康

唔係好似條痴線佬咁 , 丁左就會變廢物

唔講以為入左邪教

你意思係咪想講戒j既人連符號都唔識用
希望係 如果唔係都幾恐怖

關咩事 , 大把人日日丁 , 講野順過順豐

又大把人 (蕭兄！？）戒左都講野1999

搵野賴等自己心靈好過d

就算中醫西醫咩人都好 ,

最多咪講打丁有機會導致 xxxx

神經衰弱同打唔打丁冇直接關係

廢唔廢物更加完全唔關事

我唔知佢邊到勇氣整兩個等號就算 , 定佢戒丁搞到精塞腦唔洗思考？

如果佢堅持呢個諗法無錯 , 佢就要證明所以唔戒丁既人都有神經衰弱同係廢物 , 而戒左既人唔係

我都好支持叫人丁少d , 心身都會健康d

但佢成日張自己一個例子無限擴大 , 覺得全世界都係咁 , 好令人反感 , 好想屌鳩佢

咁咪你有你打，我有我戒囉，叻叻豬啦你

你地叻d , 誤導人戒丁會溝到女同講野醒d

你又講得啱，每個人的因緣同要走的路都有唔同
我地只能夠客觀柔和講出實相同埋避重就輕咁講，講左就已經盡左我地一份心意，聽唔聽入耳同做唔做就係他人問題

係咁挑唔戒丁既人叫避重就輕

自己撩火頭先仲係到扮聖人

唔好意思，我追漏post
因緣係一件事，但開波就挑人機就唔係咁好

戒丁係咪要等夢遺

都係個句 , 我好支持叫人丁少d

你全戒我都欣賞你既毅力

但唔會唔尊重人 , 話人神經衰弱同廢物

非黑即白仲要擺明挑機 , 就唔好怪人屌鳩你

假㗎
鍊奶溝水

睇佢講野果種方式同態度根本就係另一種中二病上腦既人

註，巴打應該係對蕭別離巴打講

有兩點我覺得佢錯得好離譜

1. 佢推廣一樣野 , 但張唔認同佢既人全部對立
仲要擺長一副「為你好 , 你唔識野」既姿態

2. 成日用自己做例子話戒丁好 , 但其他巴打用自己做例子就唔認同 , 一句「遲d你就知」就算

收唔收高級會員

我比較好奇蕭巴點解會冇啦啦上報

撐巴打 理性討論

支持戒丁

中醫分為九種體質，唔同體質既人症狀都唔同，但黎黎去去都係果幾樣

巴打加油

只係戒左9個月，恢復得未夠好
第一次訪問好緊張

講左重點出黎，戒J講到尾都係修心

講得冇錯想戒既就去睇戒為良藥呢本書先

手淫就是舒服的陷阱，因為舒服，所以很多人覺得手淫是一種享受，其實舒服是要付出代價的，天下沒有免費的午餐，要獲取快感，必將要損耗身體最寶貴的腎精，精少則病是顛撲不破的醫理。

你若盛開，蝴蝶自來。當你每晚在黑暗的角落裡沉迷於黃片、自慰的時候，你可知？這些負能量已經遮掩了你/妳生命的芬芳，讓您身心俱損，病苦連連，時乖運拙，潦倒一生，讓我們戒邪婬，行孝道，恢複本來的純淨與快樂！讓他/她在茫茫人海中一眼看到妳/你！看到那個光芒四射、氣場強大的您！

中醫有把人分為九種體質，唔同體質症狀都唔同

中醫有把人分為九種體質，每種體質因為擼管出現的問題也是有所差別的，各有側重。有的人怎麼擼，他的皮膚還都是好的，但有的人稍微擼幾次，皮膚就會變得很差。

但是，上天是公平的，他皮膚不出問題，其他方面可能會出現嚴重的問題，比如脫髮嚴重，或者腰痛失眠易上火等其他各類症狀。還有就是，雖然他皮膚沒問題，但氣色一樣會發生改變，也就是因為擼管，不管何種體質，他的氣色都會變差的，這一點是毫無疑問的。

《黃帝內經》云：「夫精者，身之本也。」《唱道真言》曰：人能完其精而神自旺。人能保全其精，則能順應天地，身健神旺，氣充壽永。如果你濫擼濫洩，就等於把生命最核心的能量給耗洩掉了，你換來的只是虛無縹緲的短暫快感，等於是在拿鑽石換糖吃，實在是非常無知和愚痴。腎精，這是一種可以造人的能量，卻被很多人當垃圾一樣射掉，真是可悲可嘆！如果能將這股能量內化不洩，人就可以保持青春活力，五臟也會變得滋潤而安和，耳聰目明，神采非凡。

24歲有工返未呀 咁撚得閒既

所以你都咪話信風水班老野on99
求其上網揾啲三唔識七既人打啲"戒j文"
左cut右cut啲唔知乜尻中醫書就大撚把人拜
定其實你係讀緊醫

理你老母咩 , 而家最唔理性係姓蕭個位呀

不斷用丁黎做盾牌 , 完全無視自己本身既問題

而解決方法就係戒丁 , 而唔係去正視

你話陽痿 , 身體差都ok

打丁會神經衰弱同變廢物 , 又會變到好樣衰同溝唔到女 , 交際有問題 , 聽落都覺得白痴啦

好地地一樣好野俾佢用邪教方式推廣 , 真係好反智

你見佢好似撞左邪咁不斷post啲不明來歷既文當聖經就知啦
其實只係將正常lifestyle應有既其中一樣野無限放大

戒J但屌唔屌西?

真係要戒，今日打完丁踢波腳都軟

第5日 支持巴打

節操呢？雪梨大學研究自慰六大好處 防癌防抑鬱降血壓

自慰是一種自我獲得性快感的單方面性行為。調查顯示，94%的男性和85%的女性坦言有自慰行為。關於自慰與健康關係問題，歷來存在多種爭議。由澳大利亞雪梨大學公共衛生學會主持的最新研究發現，自慰能預防和治療多種疾病，有助身心健康。

1．自慰有助抗炎。
雖然女性自慰時，性喚起會導致宮頸口打開，但這並不會增加疾病的感染幾率，相反，還能幫助防止宮頸炎和尿路感染。自慰還可對宮頸及子宮頸黏膜産生拉伸訓練的功效，有助於促進體液迴圈，對宮頸起到沖刷去菌作用。

2．自慰可防糖尿病。
新研究還發現，自慰有助降低2型糖尿病風險。這是因為自慰有益於提高總體健康水準的緣故。

3．自慰可治療失眠。
自慰能夠調節激素水準及緩解緊張情緒，進而減少失眠的發生。自慰達到性高潮不僅使身心壓力得到緩解，還有助於增強盆底肌肉群。

4．自慰能防癌症。
多項研究表明，男性經常過性生活可降低前列腺癌危險。其原因是性愛過程中，前列腺中的很多毒素可得到及時釋放。

5．自慰可防抑鬱症。
自慰可以提高快樂激素內啡肽水準，同時使皮質醇水準略有提高，進而使免疫系統健康得到改善。這些都有助於預防和緩解抑鬱。

6.降低血壓。
自慰是讓高潮最大化的最便捷方法。經常達到並享受性高潮可以降低血壓。

一星期唯一一日假拎去派傳單

可以同女友老婆扑野

有一種特別的因素也可以讓你感覺到對方是邪淫者，那就是氣場，當對方走到你跟前，你就能感覺到那種邪淫的氣場屬性，讓人感到不舒服甚至厭惡，這是一種直覺的經驗和感受。我看人，最喜歡抓三項，那就是眼神、整體亮度和清透度，能量水平越高，這三項得分就越高，如果是濫擼濫洩之人，這三項得分就會很低，邪淫者對應的三項是：眼睛無神、灰暗、髒濁；戒者對應的三項是：眼睛有神有正氣、明亮、清澈。

邪淫後，整個人的色調的確變暗了，漏失了明點，亮度就會下降，能量越高，亮度越高，大家看看孩子，就會有一種明亮的色彩。

腎水不足，肝火就大，會常常發無名火，喜歡抬槓，沒事找事，很多人，在發完脾氣後會感到後悔，其實發怒傷人更傷己。

加油，新人一定要睇哂本戒為良藥！

夢遺唔洗理，堅持戒就可以

知道你為什麼找不到女朋友麼？因為你長的猥瑣，讓女孩子討厭..談吐固然重要，但是第一印象最重要，你看到個很醜的女孩，會有想瞭解她內心的意思麼。 ?相信很多人連正眼也不會看，大神級別除外，女孩子也一樣。你一副猥瑣樣，誰來鳥你..只有戒擼。恢復容貌，才有機會爭取！

新人首先睇哂本戒為良藥佢先

扑得多都傷腎，戒Ｊ後身體恢復返再節制扑野（建議１個月２次）

支持蕭巴

支持蕭巴 day5 中

我同學差唔多日日打，好受女仔歡迎之餘，仲撬左佢兄弟條女走

自己本身樣衰性格又毒就賴打丁搞到佢咁

加油，首先睇哂本戒為良藥佢先

不要為了一生的幾分鐘快感，而斷送一生！ ！

孔子曰：「君子有三戒：
少之時，血氣未定，
戒之在色；及其壯也，
血氣方剛，戒之在鬥；
及其老也，血氣既衰，
戒之在得。」
得，貪得也。
（卷九 論語）

（白話）孔子說：「君子有三件應該警惕戒備的事：少年時，血氣尚未穩定，應該警戒，不要把精力放縱在色慾上；到壯年時，血氣正旺盛，應該警戒，不要爭強鬥勝，而應以此飽滿的體力精神用於正當的事業；到老年時，血氣已經衰退，應該警戒，不要貪得無厭。」

婚後男女之事，因為有規範，進行過程中，心態是坦然的，一旦經歷過多次之後，很多人會覺得男女之事，不過如此。而淫之所以成為習氣就在於妄想，男女之事本身給人帶來的快樂並不很多，但是妄想帶來的快樂佔了絕大部分。

所以，紅樓夢中有句經典的話：「娶一個天仙來，也不過三夜五夜，也就撂在脖子後頭了。」直接說明男女相交的快樂其實並不很大，幾次就令人不感興趣了。但是由於人為的妄想，就附加了很多妄想之樂，比如：新鮮感，偷佔便宜的感覺等等，所以才有了： 「妻不如妾，妾不如偷」的邪淫妄想。

對於sy來說，對自身的危害勝過夫妻房事，因為夫妻房事是在現實中進行的，事情能帶來多少快樂，是現實感受到的，現實中的房事，不會給人帶來很長久的痴迷，一段時間之後，就淡了，就像肥皂泡破了，也就知道是假的了。而手淫，是在妄想中進行的，比夫妻房事更加虛妄，所得到的快樂更假，但是也因此掩蓋了男女之事本身的真相，就像一個沒有戳破的肥皂泡，一直迷惑人。

新人去論壇睇哂本戒為良藥佢先

所有戒Ｊ資料，方法已經係哂呢本書到

被症狀虐得很痛苦日子千萬不要忘記，如果忘記痛苦的過去，往往會再一次落入地獄。

觀察一個人的面容，首先看他的眼神，有神無神，是否游離，眼睛的清澈度如何，眼睛的亮度如何，有沒有定光和真光，另外要看他的眼形，是否有浮腫和眼皮下塌，還要看他是否有眼袋和黑眼圈，眉宇之間是否有正氣；其次，要看他的臉部氣色和清透度，邪淫者的臉部往往偏灰暗，而且看上去顯得很油很髒，邪淫者的臉上有一種猥瑣的感覺，笑的時候會更明顯，特別猥瑣。再次可以觀察他的臉部是否浮腫和凹陷，邪淫者的臉部要麼有浮腫的感覺，要麼就是凹陷很明顯，比如太陽穴凹陷，淚溝凹陷，蘋果肌凹陷，額頭凹陷等。邪淫者的面容也多有鬆弛下垂之相，如果精氣神很充足，則可以給整個面容起到塑形和提拉的效果，當精氣神不行了，就會顯現鬆弛下垂的感覺，就像花兒枯萎了一樣。

一個人可以選擇正能量爆棚，也可以選擇負能量爆表，都是自己的行為決定的，一次次手淫，就是在累積負能量，戒色之後，正能量就開始慢慢恢復了，一切正面的品質和能量又開始回到自己身上，那種感覺的確很美妙。手淫會讓你處於匱乏感的怪圈中，永遠不會滿足，就像一個黑洞一樣吸走你所有的能量，而戒色之後完全是另外一種情形，你會感覺到一種圓滿的滿足感，你不再盲目地抓取快感，因為你已經被圓滿的快樂與幸福充滿了，你已經被正能量包圍了，你會感受到純淨的大喜悅，那種感覺遠遠勝過邪淫短暫的快感。在某個頓悟的剎那，你會深深地領悟到，拿純淨的大喜悅去換邪淫短暫的快感，這無異於拿鑽石換糖吃，而且還是一顆帶毒的糖果。你會深深切切地明白，手淫這種行為真的不值！

打ｊ同夢遺分別

或謂:「手淫夢遺，同為洩精液於體外，其中有何分別，為何一則為害甚大，一則無妨元神？」

答曰：「其中固有不同，夢遺所洩者，純為精囊所貯之蛋白質，及數個精蟲耳；若夫手淫所洩者，則此蛋白質之外，有數百萬新鮮精蟲，由睪丸而出，且有寶貴之元液若干，與之同洩，故二者實有天淵之別。

即係：
遺精的精液內精子數量僅僅幾個而已，損失的只是些養分，而手淫不同，手淫射出的精液內包含大量的精子

冬季一定藏好腎精，如果在冬天反覆破戒，那麼到了來年春天，你的精神就會很萎靡，對疾病的抵抗力就會下降，非常容易生病。

不再迷失的自己，找回原來的自己，從今天開始跟過去猥瑣墮落的自己說再見！

巴打點睇房中術？

咩黎

即係扑野養生，或者雙修法咁上下的野

唔明

多麼希望有一天突然驚醒，
發現自己是在初三的一節課上睡著了，
現在經歷的一切都是一場夢，
桌上滿是你的口水。
你告訴同桌，說做了一個好長好長的夢。
同桌罵你白痴，叫你好好聽課。
你看著窗外的球場，
一切都那麼熟悉。而如今的你卻沉迷在色情的泥潭裡，打J虛幻的快感讓你無法自拔，你想起了你過去的同學，你的夢想，還有陽光天真的你，再看到現在的你，猥瑣的氣質，虛弱的身體，落魄的生活，你一陣苦笑。

精髓，人之至寶也，怎能不惜？

不想陽痿，趁早戒了吧

我相信很多人都是手淫過度，導致身體虛弱，繼而產生一系列的心理疾病。過度漏精大量消耗了人體的精氣神，陽氣不足就容易導致失眠抑鬱焦慮恐懼等症狀。如果戒色一段時間，身體恢復陽氣以後，自然那些心理疾病就消除了，真的是這樣，莫名其妙就沒有了，可見人體精華的神奇，真正的靈丹妙藥，都在自身上。

fatc

以後唔打j day1

Day 3##fatc

戒時雖苦，但是一苦解百毒。

戒J一定要睇戒色文章，唔睇文＝強戒，即係用意志力去強，只會失敗

得閒去香港戒丁論壇睇下文喇

我們看動物界 昆蟲交配一次就死亡。為什麼？因為把能量給喪失了，
動物界裡邊的狗警犬房事過交配過警犬交配過一次之後嗅覺降低一半，交配過三次之後直接淘汰，根本沒法在破案了這都是能量喪失的表現。

召喚每天都要打j

留名戒j

誤盡天下蒼生——對「手淫適度無害論」的徹底駁斥！
[url]
[/url]

個人成日好攰，唔知關唔關打J事
利申：好少打，間唔鐘一兩次

同埋想問蕭巴平時有咩養生調理方法可以分享下

固腎功，運動，做善事

好多因素，但打Ｊ的確令到個人好易攰
睇下巴打Ｄ回覆就知
香港戒丁論壇 ＞［香港版］戒Ｊ文章＞(2013-14年) 打得Ｊ多腎已虧系列

剛開始戒色，會經歷戒斷反應，就像戒菸有戒斷反應一樣，癥狀是可能會加重，但是只要注意休養，好好堅持下去，癥狀就會自動緩解乃至消失，繼續戒下去，身體就會慢慢得到很大的改善。有的人出現戒斷反應了，他不懂，馬上就聯想到禁慾有害，於是就破戒了，其實就是無知的表現。我們戒色之後一定要注意遠離黃源，然後要學會克服意淫，因為意淫是暗漏，沉迷意淫是會導致出癥狀的，念起即斷就沒事。

啱啱又打咗j 次次戒得個幾日又打返 平時照鏡已經見到自己個樣好無神 塊面又勁腫

巴打你介j既意思係完全唔打
定1個月打1-2次
如果係幾年入面完全唔打
可能會癲

無丁過 21年fatc

完全唔打
你咁認為只係因為你知道得太小
去睇戒為良藥吧

新人去睇戒為良藥先

估唔到香港都有戒色狗。

好驚呀，佢會唔會搞公園d樹架

連登仔唔知咩係戒色狗
可以睇下百度吧

相信保持每天手淫的人都有一個體會，每次手淫後都有罪惡感，快感只是一瞬間，甚至是痛苦的感覺，而接踵而至的是乏力，精神渙散，越黎越毒、社交恐懼、腰疼、腿酸等也跟著來了

你真係痴撚線 , 氣場你都識睇 , 仲要分能量水平 ,你幾時變埋超級撒亞人呀

照你個標準 , 689 應該一日5次 , 而曾俊華應該仲係處男 , 而你應該係仲未戒丁

固腎功係咩嚟

依個係真，因為東方有望氣術，西方有氣場及氣場相機，但個人認為戒j講埋氣場或者風水就唔係咁好，講到怪力亂神就會攪到外人誤會就唔多好

利申，玄學拎

拉根，論壇有視頻

風水神怪巫術氣功 , 一直都有

但唔關戒唔戒丁事囉

戒丁都得 , 咁變撒亞人都得啦 , on9

##fatc

用意志去戒唔睇文會點

蕭巴仲會去邊派宣單,好想瘋狂去握手

戒ｊ期黎間覺得下面谷住谷住，好辛苦，其實你會谷住谷住係因為你有意淫，回想返你有冇睇ａｖ／任何色情／出街狂昅女意淫，中醫：心動則精自走，只要你意淫，精就會失其正位，元精會變成濁精，咁你就會覺得谷住谷住。

咁你話，出街點可以唔昅女？
咁係因為你修心未到家，覺悟未夠高，請你睇多ｄ戒色文章，當你覺悟夠高，你係街到唔會主動去昅女，就算正常望到女都只係會望一兩眼，當中係冇淫念，所以請你提高你既覺悟，多睇戒色文修心，學習斷念口訣。同埋"精滿不思淫"，你腎精越足，你就算出街見到女都唔會意淫

如果意淫剛起來就斷掉，那就沒事，如果你沉迷意淫，身體就會遭到傷害，會影響恢復進度。

等破戒

如果要夾硬拉埋風水講
好多時都會拉埋執乾淨間屋, 燒曬D 咸書H漫, 刪曬D AV等清潔動作去講

所以要推廣戒丁, 一定要合理及平和化至得
搵個假設去做例子, 我叫人擺個風水陣同水晶去戒丁, 唔好話你啦, 我自己都唔信啦

之前有個高登中醫話打得j多手指甲上既半月痕會消失 你地既指甲半月環仲係唔係度？

可以做參考，好多人戒之前得手指公有，戒J後食指，中指都生返月牙

月牙代表你你腎氣/陽氣足唔足，越多越好

手淫後臉洗不乾淨了，又油又髒，氣色晦暗，容貌猥瑣。

咁你而家生成點 中指有未

戒J可以變成佢咁既樣，我就戒

想戒J，剪左碌J咪得囉

戒前得手指公有少少，依家食指中指都有

去論壇睇對比圖，其實唔難

秘密

人只要一想色情，他就會變得很渴，一渴就想喝水。
然後他就意淫或者手淫解渴。解渴後，他就會恢復到你現在的狀態，不渴的狀態。
也就是說，你好色的目的就是為了不渴，那麼你現在這個狀態已經是不渴的了，為什麼還要多此一舉，先變渴再解渴呢？
這個秘密是我想出來的，我發現我自己好笨。原來一直陷入瞭解渴死循環！！！

大智慧

《港男手淫社會調查》手淫多傷體力 中醫爆影響五臟六腑

Day 4

加油

手淫傷的是五臟六腑，傷到最後各種症狀都會爆發，性功能也不行，到時候離婚，戴綠帽子的事情就會上演。

我想解釋既係
１日４—５次係回答緊最多試過Ｊ幾多次
唔係每日都４—５次
１日４—５次，咁多年只係試過幾次

啲對比圖只係剃咗鬚同冇剃鬚咋喎

戒到做訪問真係前無古人，決定要嘗試一下，即使無可能成功。

戒J要有方法，先睇哂本戒為良藥

戒色是一種蛻變，一種成長，一種歷練，一種負責。

人一旦把精氣充足後，如猛虎出籠，不怒自威，不再懼怕任何事情，充滿幹勁。

好似曾經係高登問過你野
巴打加油
老老豆豆 唔明啲人反乜9
打丁可能係其中一個令到你樣衰既原因，
戒下又唔會少忽肉

咁一個星期同異性扑野3-4次
咁同打丁係咪冇分別

一星期３—４次太多，建議一個月兩次
如果本身有症狀就要先禁慾等身體好慢

緊係多人反
毒撚唯一開心既時刻
要戒係好難接受既事

你同女友搞野咪破左囉，搞都唔好搞啦咁

毒撚黎緊連放四天假

去論壇睇戒為良藥先啦

中醫：腎為先天之本，藏五臟六腑之精華。精液係用黎滋潤身體既五臟六腑，你射哂Ｄ精出黎，就會導致五臟功能失調，咁就會出症狀（變樣衰、皮膚差、脫髮 早洩陽痿等）。

邪淫的人，很容易讓人感覺不舒服，你去觀察好了，邪淫的人，臉上往往偏暗沉，不管是膚色還是眼睛的亮度，都偏暗，而且有一種污濁的感覺，一點不清透了。有些人熱愛運動，這樣還好些，但隨著擼齡的延長，各種惡果就會變得越來越明顯，年紀大了，恢復能力和恢復速度都會大幅下滑，再也沒有年輕時的衝勁了，到時候身心的症狀都會爆發出來。邪淫就是生命的蛀蟲，它躲在你的身體內，一點點在啃噬你的骨頭，量變產生質變，最後你就會轟然倒下，送進醫院......

一星期1~2次出火 (丁/扑) 但半月痕無消失

長久以來，我們一直被灌輸：手淫是正常合理的需求，只要不過度就好。但是我們自己從來沒想過，手淫到底是不是一種需求？如果你深入思考一番，一定會得出這樣一種結論：手淫並非一種需求，不手淫可以活得更好，手淫是廢人無量的惡習，而且極易上癮，就像毒品一樣。而這種相當於自殘的惡習，卻被某些專家歪曲為「一種正常合理的需求」，實在害人不淺。人是有生理慾望，但完全可以轉化，並不是一定要通過手淫來釋放，懂得控制自己慾望的人，可以把性能量保存和轉化，把這股強大的能量用於學業和事業，這樣更容易取得成功。

戒擼真的就是人的本能，人是會自保的，當身體不行了，自然會想到戒擼，在放縱時貪婪，在出症狀時恐懼。當身體的危機出現時，絕大多數的人都會選擇戒擼來自保，當身體有所恢復後，馬上好了傷疤忘了疼，又開始瘋狂擼管。這是一種必然的走勢

手淫前，我是一個有著純淨光彩的人，那時的我也算得上清秀，手淫後，我的氣場完全污濁了，感覺變油變髒了，和下水道一樣。念頭不正，直接會影響一個人容貌氣質，因為相由心生，心裡裝滿邪淫污穢的內容，反映到臉上就是一臉邪穢之氣，周身有一股戾氣纏繞著，那種能量等級真的很低下。心靈越純淨，能量等級就越高，心靈越善良，能量等級也就越高。真正的大快樂就來自於心靈的純淨和善良！心靈純淨的人和行善積德的人，他們的氣場相當好，能量等級也非常高，而邪淫的人能量等級卻很低劣，甚至是充滿了負能量。

咁我去做愛

戒色之後的變化：
1.眼神：邪淫者的眼神多帶邪氣、兇氣、戾氣，戒色之後就會改善很多，眼神會變得善良而柔和，眼形也會產生好的變化，自然睜到位。
2.皮膚：出油多、痘痘多、觸感粗糙等膚質差的問題，在戒色之後都會改善很多。皮膚變好了之後，整個人就會帥很多。
3.氣色：邪淫者的氣色會變得灰暗，堅持戒色，積極鍛鍊，氣色又會重新恢復明亮，皮膚也會變得白皙細膩而充滿光彩。
4.臉型：傷精到一定程度，臉龐容易變形，以浮腫、變寬變大和鬆弛下垂等表現為主，凹陷也多見。戒色後臉龐會重新收緊，五官會變得精緻有型。
5.頭髮：傷精患者出現白髮、脫髮、髮質枯黃等問題的比較多，中醫講到發為腎之華，堅持戒色，養足腎氣，頭髮自然就會改善。
6.自信：邪淫者的心理狀態很不好，很多都有社恐，出現自卑的就更多了，戒色之後恢復底氣後，自信又會重新恢復。
7.氣質：很多沉迷手淫的人，他們的氣質是極其猥瑣的，令人厭惡，堅持戒色後，氣質完全就變了，看上去很純正很舒服。
8.眼袋黑眼圈：出現眼袋和黑眼圈的人也很多，邪淫之人，眼周很容易發黑發暗，堅持戒色，眼周又會重新明亮起來，眼袋也會有所減輕。
9.嘴唇：邪淫者的嘴唇容易變厚乃至變歪，有一種不對稱的感覺，國外戒色文章亦講到邪淫會導致不對稱，戒色後有望恢復正常。

吳敏倫新城性教育 19 11 2015 幼童自慰

腎藏精，就像裝水的瓶子。一瓶水不滿時，總想裝滿，那個淫欲心反而很重，很想要。
但腎氣足，精滿了以後，就像一瓶水裝滿了，反而沒有欲望，不需要向外去找，也沒有淫欲了。
所以，越是腎虛的人，欲求越大，能力還越差。

以前的事已過去，不再多說。我只想做回原來的自己。如果成功戒除後有可能實現，我就盡我最大努力！

手淫消耗身體最寶貴的腎精，消耗到一定程度就會症狀纏身，而戒色就是在積精累氣，就是在養精蓄銳，最終會讓你進入不可思議的身心狀態，宛若重生。

手淫只會不斷將我最珍貴的一樣一樣拿走！

呢個真 頭一兩日成日破戒，戒咗一頭半個月之後慢慢唔想打

婚後男女之事，因為有規範，進行過程中，心態是坦然的，一旦經歷過多次之後，很多人會覺得男女之事，不過如此。而淫之所以成為習氣就在於妄想，男女之事本身給人帶來的快樂並不很多，但是妄想帶來的快樂佔了絕大部分。
所以，紅樓夢中有句經典的話：「娶一個天仙來，也不過三夜五夜，也就撂在脖子後頭了。」直接說明男女相交的快樂其實並不很大，幾次就令人不感興趣了。但是由於人為的妄想，就附加了很多妄想之樂，比如：新鮮感，偷佔便宜的感覺等等，所以才有了： 「妻不如妾，妾不如偷」的邪淫妄想。
對於sy來說，對自身的危害勝過夫妻房事，因為夫妻房事是在現實中進行的，事情能帶來多少快樂，是現實感受到的，現實中的房事，不會給人帶來很長久的痴迷，一段時間之後，就淡了，就像肥皂泡破了，也就知道是假的了。而手淫，是在妄想中進行的，比夫妻房事更加虛妄，所得到的快樂更假，但是也因此掩蓋了男女之事本身的真相，就像一個沒有戳破的肥皂泡，一直迷惑人。

Day 0
破左戒

佩服
巴打加油

一齊加油

我的戒色經驗就是，每天看戒色文章，不要離開戒色文章，飛翔前輩有一句話說得很好：「戒色先明理」。要先戒色，必先對色情的危害有足夠的瞭解，認真學習，大量學習戒色文章，掌握戒色的原理，方法，提升自己的思想覺悟，走專業戒色路線，用覺悟戰勝淫魔。

戒色是有方法的。一定多看戒為良藥，一定看。 （戒為良藥裡有戒色方法。）沒有方法就屬於強戒，盲戒，很容易破戒。一定要去看戒為良藥。我戒色半，全靠每天看戒色文章，還有宣傳戒色吧，幫新人解答問題，提升正能量和正氣，你就很難破戒了

想恢復的快一點就多做運動，我做的是慢跑，還有多做固腎功，少吃肉

係日頭運動，發陽氣，夜晚就守陽養陰，最遲9點就要停曬工作，然後入hea mode甚至直接瞓，咁會恢復得快d

燒山好嘢 多謝燒山 支持燒山

學佛修行，追求六根清淨，但出家人也是人，難免會有生理反應，只好──斬草除根！泰國一名正值壯年的佛門僧人打坐靜修時，突然勃起，他一氣之下竟揮刀自宮，還拒絕讓醫生替他駁回陰莖，表示決心從此淨根。

據泰國傳媒上周報道，博他侖府萊北奴寺的35歲僧人帕汶樂，半個月前在寺中打坐靜修時，那話兒不由自主地勃起，令帕汶樂做出令人駭然的舉動。

難禁己勃起 揮鐮刀淨根
一向潛心修行的他，數次極力壓抑色念都無效，一氣之下，竟然執起鐮刀，手起刀落切斷勃起的陰莖，痛極慘叫。其他僧人聞聲趕去察看，只見帕汶樂下體血流如注，眾人大驚失色，立即把他送往附近的醫院。
醫生瞬即為帕汶樂止血，但正當他們要替他駁回那話兒時，帕汶樂展示出皈依我佛的決心。醫院院長說：「我們替他清理傷口並縫針，但他拒絕駁回陰莖，因為他已經捨棄一切了。」
醫生測試帕汶樂的精神狀況後，確信他「心理正常」，因此順從他的意願，讓他徹底戒色。
路透社/泰國世界日報新聞網/東森新聞網

呢D先係真正既戒J

[12/12 15:22] 別離: 不再迷失的自己，找回原來的自己，從今天開始跟過去猥瑣墮落的自己說再見！
[12/12 15:22] 別離: 打丁就會倒霉！要么胖的像豬一樣，要么瘦的跟狗一樣。毫無精氣神。
[12/12 15:22] 別離: 只要持續地努力，不懈地奮鬥，就沒有征服不了的東西。

仲以為蕭別離係阿叔

好多人都以為係阿叔

係咩 我一直以為係讀緊書大約20 21 原來24 初頭仲以為假膠博上位

杜德拎巴打案例

杜德拎

來源：打得J多腎已虧２

打J傷身呢個係一定的

我分享下自己經驗，希望巴打們唔好去到我咁壞既情況先戒

我24歲，由三至四年前開始打J打得好密, 一日一次, 有時仲多, 因為果時讀緊書一個人住, 悶悶地無野做就成日打J

最初期就係頭髮開始稀薄, 我果種脫髮又唔係M字額WOR, 係頭頂頭髮越黎越少, 去到依家有一風吹就見曬肉

跟住體力差, 個人好易疲倦, 成日腰酸背痛, 成身都好唔聚財咁款

但一直都戒唔到J 去到呢一年, 最嚴重既病係我有痛風症

你話我咁後生點會有痛風症 係咪因為打J令血氣循環差, 搞到身體排唔到毒素?
我唔知, 但所有病症必然有連繫

睇過中醫, 都係話我濕熱, 血氣行得唔好, 腎主精血, 所以唔多唔少都關打J事

唔想去到我呢個情況, 戒J係必須, 慢慢戒, 一齊戒, 我既經歷係一個警告, 未出事既巴打, 唔該唔好阻住我地

因為我都唔想大家去到我呢個情況, 我無吹大我既情況, 一字一句都係真, 所以唔想各位步我後塵

頭髮少, 男人最痛, 朋友都唔會係我面前講, 唔通佢地唔知咩

久病到醫, 頭髮都係精血所造, 身體唔好, 睇頭髮就睇得出

髮絲好幼, 剪短又見肉 髮型當然好樣衰, 但邊有辦法 戒J

打返個J以示我對你既敬意

巴打其實戒咗幾耐？

２月２２號開始戒，十個月鳥

戒完J係咪會變靚仔

去論壇睇對比圖，你會知道

真係好多成功變靚仔嘅例子

係，但要節制，建議一個月兩次
如果有症狀就要先禁慾等身體恢復返

咁你可以繼續打
等我地呢Ｄ出哂症狀既人戒

〔蕭別離心血結晶〕 戒Ｊ前後對比圖

〔香港版〕戒Ｊ文章

樓主你個ex 係咪姓鄧？

係，你咁問我
即係你應該識我

蕭巴打好波
戒咗j 人都醒咗
以前執筆忘字
而家寫文作詩好有靈感

加油，打J係會傷到個腦
去論壇睇戒為良藥，加油

唔打j, 多好多時間，精神做自己野!

你係邊個

pish

個中醫幾靚仔
唔知佢有冇丁

你戒到肉身上打J
但係戒唔到心理上打J

我地就係喺不斷戒之中力求完美
正如孔子都話自己唔係一個君子
但佢會勉力實行君子的所作所為

因為你唔識修心
有意淫一樣傷身

【強戒】：單純認為靠意志力便能戒除邪淫。【盲戒】：不學習戒色知識盲目瞎戒。——【強戒、盲戒】：注定失敗，因為戒色境界根本沒有提升。

斷斷續續一年前開始戒 雖然中間有破過 但都比之前精神左好多 一齊繼續努力 我日日得閒都會睇下巴打既文

呢幾日放假 每日射左次 個人好累

得閒就去論壇睇文，加油

原來打得丁多真係會輸一世....

要注意調整心態，消除浮躁，安靜下來認真閱讀和領悟戒色文章。戒色文章是需要自己用心去悟，用心去品的，好的戒色文章百看不厭，每看一遍都有收穫。

外界原因都是次要的，說多了就是藉口。 。 。

堅持，堅定不移地把持，每個人的人生都應獲得本屬於自己的東西！ 找回因手淫而失去的美好！

夢遺計唔計

你而家拎戒J嚟打J呀

唔計

賣埋自己個樣都要宣傳戒丁，你好野
我試下戒丁一星期先
btw,今日係第3日

看黃必破是真理，這是血一般的教訓，試圖挑戰它你將會為自己的愚蠢付出代價。認清現實，面對現實，必須遠離一切黃源。

唔知呢

佢現在過得好嗎？識到男朋友未

自己既不如意就懶落打J度，當日你老豆應該將你射落紙巾好過射落你老母個西度

呢啲純粹係個人意願取向
你咁講好多宗教教徒將不如意之事賴落神到添啦
你係咪又要恥笑下佢地？

係 , 因為兩者都唔肯面對現實

但戒丁起碼身體會健康d , 所以冇咁乞人憎

笑撚死我，一班失敗者圍爐打飛機

憑你最尾嗰句說話嚟睇其實都已經係一種意願取向
你總會遇到有人話：超 又唔見我日日丁身體會唔健康？

利申番：我唔認為打丁會直接影響到運氣，不過你做嘅一切會有因果關係，例如：你打丁->精力少咗而懶郁動->健康冇以前咁好->做事就力不從心

唔介意你繼續笑
不過喺得呢到嘅巴打一定相信 「戒」係有用/有幫助先肯繼續

其實呢樣野好講平衡

你一日丁四五次就蛇都死 , 但佢係叫人完全戒晒

呢兩個情況都係極端 , 你問我 , 兩種都唔健康

但最大問題係 , 佢將所有問題都歸咎落打丁到

而將打丁戒既人對立左 , 咁即係撩火頭

唔好話我老屈 , 係佢自己話過 打丁=廢物

戒丁呢樣野冇人話唔好 , 但佢個推廣方法極有問題

我永遠記得佢講 , 打丁=神經衰弱=廢物

冇睇錯 , 係等於！！

正如政府唔係所有政策都唔好 , 但執行既人可以將佢變到垃圾咁解

講多句 , 支持戒丁唔等於支持姓蕭條垃圾

呢樣當然亦係睇人啦

你同佢都係冇正面回應過我講既野

你自己心中有數啦

老實講 如果你話到蕭別離打丁係等於廢物垃圾
我都唔認同佢咁講
我要係到澄清下 我並非佢嘅忠實支持者
要屌時我都會屌佢
我只係希望多d人知道戒丁一事

好道理

咪理條傻仔啦，見佢蘋果動條片講野口窒窒唔講仲以為佢弱智既

恕小弟唔知佢過往嘅事
不過我有我自己相信嘅一套
佢將所有野賴落打丁到其實我都唔認同
我只係相信我上面提到嘅因果關係論
當然唔會樣樣事都關打丁事

所有今次聽到其他巴打咁講
我都要屌一屌你
你咁做同盲信盲戒冇分別

咪就係無鳩聊 ..

鬼唔知戒丁健康 , 鬼唔知少油少糖健康

鬼唔知每日三十分鍾運動會健康咩

大部份人都知 , 唔洗再令多d人知

但可以推廣一d戒丁方法 , 但絕對唔係妖魔化打丁既人

話人廢物 , 之後誤導人戒丁會靚仔d溝到女 , 仲可以醫埋社交恐懼症

屌 , 你不如話戒左丁識出龜波氣功

你明唔明條垃圾乞人憎在邊？

條友自己開分身推post

佢而家就係話樣樣都關打丁事呀麻

你以為我係蕭別離分身？

咁睇嚟係我誤會咗1235795
因為我都唔認為樣樣都關打丁事

唔好俾我批死 , 條垃圾仲係咁用戒丁逃避問題

佢戒多十年都係講野柒下柒下咁

盲戒當然永遠冇可能成功啦

佢成功戒左丁啦

不過個人都係咁on9之麻

一早話左佢 垃圾一個 自己性無能要人陪佢癲

正常人性功能有問題 , 有社交恐懼症 , 可以睇醫生

講野唔流利 , 可以去上堂練

唔靚仔溝唔到女 , 可以執執個樣同衣著 , 甚至去整容

戒丁幫唔到幾多 , 最多咪等你身體精神少少少少咁多

上面咁多位打丁加油✌🏻️✌🏻

真。
其他事都要靠自己努力爭取同改變

又黎

睇黎你都係假膠

我收收皮先 , 以後唔會入呢個post , 你嬴啦

養成良好的學習習慣，讓學習戒色文章成為生活的一部分，就像每日刷牙一樣，作為日課在生活中固定下來，雷打不動。

都係個句 做乜過量過少都唔好

打j打到無自信 耶味濃

利申七日兩三次 有自信 身體健康 頗多異性朋友 有女

成件事好正面總係覺得膠膠地

睇睇下蕭生有d 似tvb個陶總管 即係kc

其實我個髮型係平陰既
為左唔比人認到專登GEL起左啲陰

短暫的快感過後就是巨大的空虛和無盡的悔恨，快感就像一場欺騙，你什麼也得不到！只得到了一身疾病，它讓你失去了一切！擼到最後身體就開始垮掉，逐漸症狀纏身，生不如死。它讓你徹底成為了一個廢人！捫心自問，你如何承擔起家庭的責任？快點醒來戒除手淫惡習吧，學習《戒為良藥》。

第二十八組：

1.手淫到底意味著什麼？不要想得太天真，出來手淫是要還的！
2.當你勃起時，你要小心了！所謂槍打出頭鳥
3.症狀已經把十字線瞄準你了，就等你龜頭一露，把你狙掉。
4.無害論是一場思想瘟疫，遺憾的是，很多人並未意識到自己中了無害論，更遺憾的是，很多醫生也倒下了。。。
5.男人可以不帥，但絕對不可以沒有精氣神。擼管會洩掉你的精氣神，讓你變猥瑣變醜，失去自信。
6.三年前，他的網名叫「勃客」，三年後，他把網名改成「痿人」！
7.你想手淫，先問問前列腺答不答應。
8.性慾強可不是好事，就像花錢能力強，腎精都花光了，能不出症狀嗎？
9.戒色是一門學問，如何更好地恢復也是門學問，兩者都要兼顧。
10.腎主骨，戒色壯骨！中華男兒有骨氣！

支持

Day9

day 3

我丁齡7年度，之前先試過戒左大半年。
打丁係爽，但爽完之後呢？個個人體質唔同，我打丁最大既影響就係讀書方面，記憶力差左好多，集中力唔好。唔係話賴，我真係好後悔打丁。令我當時變好鈍同懶，到依家頭腦清晰返小小都以前細細個咁醒。可能以前打得太多既關係，我只要打一次就覺得好唔舒服的。出街有少少焦慮，覺得人地成望住我。我曾經亦有過對視問題，就係同唔到人對望。
所以平時都盡力戒緊，有時唔小心破戒都好後悔。其實長時間唔打丁其實完全無問題，身體係唔會有問題。反而只令你回返你正常狀態，有正常社交、學習能力。
講到溝女方面，戒丁只係令你培養自信同埋社交能力。社交能力包含你既身體語言、口吻、目光、說話內容，一個成日睇av既人既腦海就充斥好多淫念，自然就會反映係說話內容上面。導致你既談吐粗俗、內容空泛。溝女最後都係靠自己能力，果啲我就唔太深入，等戀愛達人教下路啦。

POST去戒丁論壇幫下人

唉，唔想相信

我知道，我明白，我都想打Ｊ
但係事實就係打Ｊ果十年行屍走肉，生不如死，成身症狀

蕭生日日上高登連登剩係推自己post?
會唔會睇其他人post?

會，但少睇

除左睇戒色文
會唔會有藥食 可以控制到性慾

冇，唔洗戒色文基本上等破戒

除左睇文同切
真係除左文之外冇其他方法
利申:J齡十年 身體開始多病痛

想戒就睇哂本戒為良藥，戒Ｊ就係不斷學習，提高覺悟

『腎虧』是中醫特有的名詞，簡單地說，就是腎臟虧損，包括性器官功能和腎神經系統。常言的『補腎』，就是恢復生殖器官的功能，增強性神經的活動能力，以促進新陳代謝，使腎臟功能正常。

『腎臟』是五臟（心、肝、脾、肺、腎）之一，腎是先天之本，五臟之根，生命之門，主藏精，精是構成生命的基本物質，是生命的原動力，極為重要，應該善加保養。

『腎臟』健康的人，面色紅潤，容光煥發，精力旺盛，頭髮烏黑髮亮，雙目炯炯有神，步伐穩健，記憶力強，思維敏捷，無論學習、辦事處處得心應手，生活充滿樂趣，受人尊敬、稱羨。

『腎臟』虧損的人，面色灰暗，雙目無神，口乾氣喘，耳鳴眼花，頭昏腦脹，腰酸背痛，雙膝乏力，神經衰弱，失眠善忘，夜間小便頻繁，日間昏昏欲睡，做事力不從心，百病叢生，若不及時治療，等到病入膏肓，不但失去人生樂趣，甚至失去寶貴的生命，給家庭帶來無法彌補的痛苦。

有無諗過樣衰係你父母問題，唔怪打丁事？

唉,E家做人豁達左
有J打,女都廢事溝

仲有性格